Element班居民星期日走唔走？

好快冧
唔係樓價 係座樓
一年沈1cm你都仆街

唔走 ! 沉咗深咗又實淨咗

冧樓嘅話地產商會跟住冧囉

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚

起左我底又話應該係....唔撚準學乜人起底